收到消息,中共元老宋平苦口婆心勸習近平不要走回頭路,呀習回了一句,差點把他激到吐血

09:38開始

宋平:你千萬不要不搞改革開放呀,不要走回頭路呀!
呀習:你安享晚年吧!(潛台詞:收皮啦你!)

岩岩GOOGLE到,原來果個宋平成101歲

呢個節目係咪叫「收到消息」？

收到消息你老母

咪撚再宣傳你個廢台

頭三分二十秒老蕭介紹聖誕到會好撚搞笑

會唔會又係"講大左"D FD

呢兩條19 d定查小欣垃圾d？